入黎清算早兩日反美斯班垃圾

谷住谷住射唔出呀

劇本一早寫好

渣渣輝一球奠定球王寶座